NBA2K20 2.0

好嬲 好失望
首先公佈demo嘅時間又推遲
其次豪華版用Kobe 做封面
呢家又係8月24推出demo根本就係消費Kobe
滿心期待會有啲咩新嘢
Fuck you 2K
唔講我以為開梗2k20
屌你都冇分別嘅
My player mode 啲角色外觀設計冇分別
夠膽死啲頭髮都冇更新過？！
我2-3個月都轉個新髮型啦
仆你個街 你一年都冇啲新嘢？
Anyway
如果你想比$788或者$468去update 啲新歌嘅話
我好推薦你去買！！

恭喜2K 同Bandai平起平坐
Fuck you 2K

係我抵死嘅
冇期待就冇失望
我好撚期待 所以好撚失望

有冇巴打都好失望？

好似話ps5版先有變

連一年一度轉會同新秀都冇,因為未開始,跟本唔可能買

NBA2K20.5

之前玩左幾年
個ser 年年都咁閪
mypark delay到仆街

擺哂資源落ps5 版啦
ps4 版一定係2k20 改少少野就出

是但啦 玩具撚咪又係照玩

為咗mt抽球星卡，

唉唯有將就吓啦

免費都唔玩

我打開隻Demo以為自己 down錯左2k20demo禁左岀去睇確認冇錯先知原來自己玩梗21.
2k都係想d人買kobe版黎儲姐，其他野唔緊要嫁啦

全力開發PS5，唔會理ps4架啦

不了 之前mygm好好哋改到99地
搞到我要去玩myleage